報警撚又害死人

(轉)
【連儂牆】美孚男持棍打鬥 街坊索帶綑綁制服 非法禁錮被捕

美孚連儂牆發生傷人及非法禁錮案。昨(28日)晚上10時許，美孚蘭秀道附近的「連儂牆」，有兩名男子因噪音問題起爭執，其中一名53歲姓范男子疑以棒球棍襲擊一名44歲姓周男子，周男及在場人士隨即制服施襲者，並以索帶將其雙手綑綁及禁錮。其後，一名54歲姓周男子將范男的雙手解開並與在場人士爭執，繼續發生肢體衝突，糾纏其間范男與解開索帶的周男懷疑襲擊兩名男女，引致他人眼部及面部受傷。

警員接報到場，經初步調查，53歲姓范男子、54歲姓周男子及44歲姓周男涉嫌在公眾地方打架被捕，范男及54歲周男同涉嫌普通襲擊被捕；而涉以索帶綑綁的44歲周男則涉嫌非法禁錮被捕，案件交由深水埗警區刑事調查隊第九隊跟進。

事件造成5人受傷，全部人送院時清醒。

原文:[url]
[/url]